819 全港請病假

200萬港人淋雨濕哂聽日實病， 千奇唔好返工傳染其他人

推

唔好咁自私， 病咗就休息， 819請病假

我開始唔舒服

請病假

支持支持

之後200萬人去睇醫生

宜家好多連鎖可以用app拎籌

病左唔好傳染同事，請假

落雨濕哂病咗唔好返工傳染人

請假